
# Instalação

```sh
$ git clone https://arthurneves@bitbucket.org/arthurneves07/lanchonete.git
```

- Restaure o arquivo lanchonete.sql no seu banco MySQL. Ele está localizado na raiz do projeto
- Utileze O Maven para instalar as dependências.